共和黨參議員: 力推《香港自治法案》在參議院盡快通過

共和黨參議員Pat Toomey:
將力推《香港自治法案》新版本在參議院盡快通過.

民主黨參議員Chris Van Hollen
在星期四便會提案

盧比奧提議《香港安全港法》

巴打知唔知呢個同S3798有咩分別
頭先我推測係取巧野黎
比fast track更快既通過技巧

bloomberg:

The House bill, which was slightly modified from the Senate version sponsored by Senators Pat Toomey, a Pennsylvania Republican, and Chris Van Hollen, a Maryland Democrat, was changed because of a procedural snag that requires all revenue-producing bills to originate in the House.

oh 即係又係程序野黎
但擺上senate floor唔係都要mcconnell approve咩

睇過圬, 星期四都應該approve掛

感謝美國兩黨參議院和眾議員議員

快d 出辣招

有冇人知兩院版本既分別係邊